［耳機撚]新手想入坑

我預800-1000左右，目前諗過marshall mode eq，唔知巴打覺得點，定有冇更好選擇

其實我可唔可以賣下我自己耳機嘅廣告嫁

Im50,se215,um1係咁上下 個人推薦im50比較平衡 普通電話都推到

小弟第一次出post，得罪左大家提醒下我，我只係想買新耳機 冇其他意思

如果想重bass啲，im50夠唔夠

同樓主一樣都係新手 搭單一問
筆直1000-1500 主打Rock 重視樂器聲同bass

btw 之前唔見咗隻se215 但聽啲人講215其實唔係好好

我本來都諗過se215，但同你一樣聽人講唔太好

westone w1 好舒服
二千蚊budget 就it03 ie80

im70

ibasso it03同dunu dn2000j又點比法？
鍾意聽樂器聲買邊隻好？

Se215 bass較重 im50較平均 自己都有215同im50 我鐘意50多d

it03
我自己冇聽過另一隻 落鋪頭試就最清楚

Im50比215更平 仲平衡d 上其他科林睇im50評價幾正面

俾多少少上cm

Im02 gg

人地要平衡或者重d bass

兩隻都係一圈兩鐵 所以先問下姐